講左咁耐都未千跌

淡友呢

千跌？跌過千未？

做咩啫你

日日跌七舊八舊等人唔恐慌仲過癮

又話千跌 跌得個七八舊

跌十日就穿2萬點

都冇日跌夠1000

怎麼了 你累了 說好的 千跌呢

2日夾埋先千4點
屌垃撚圾

咪係

跌千唔恐怖，不斷陰跌先恐怖

都係冇千跌日

阿爺order，要慢慢跌，同感染人數一樣要慢慢報

跌得太急驚反彈
日日跌800就易跌好多

好似近1,2年好似好少跌過千.
成日死頂.

不過2日跌千五, 上次2日跌千五係幾時既事???

強國開市會點

瘋狂印錢兼低息，個市唔跟常理出牌好耐
有乜慘得過作為一名淡友，明知市道差加經濟下行加疫病蔓延都唔敢買熊

冇架啦，個玩法係日日跌六舊

今年20/1-21/1

下個星期一啦

我懂了 暴瀉了 做淡了 牛遠了

我都睇緊下星期一會點，希望有機會見證過二千點

入定熊

有熔斷機制, 應該都幾難